
                      Entre las historias más audaces y ambiciosas jamás intentadas en su franquicia, y es tan aguda, convincente y satisfactoria para Batmanny como cualquiera de las características de Batman, si no más.
        
            